各位手足 新一年請注意個人衛生 我希望香港今次可以平安渡過難關

我係度送呢首歌比各位波台手足
波台forever

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次